號召禾勇！！爆眼義士被起底，一齊report 隊爆垃圾啲post

爆眼少女畀人起底，唔該report個Post，順手report埋個page。

另外，十點大嗌行動間唔中有dead air，可以順勢將dead air時間轉為「report time」，襯人齊一齊煲爆啲仆街page。

831遊行
831死線

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

P牌正皮唔到，幫你pish。

P.S. 記得report

report咗啦。 個女仔好靚女

連tg都有，估計係狗做，噚日申請完搜查令攞女仔資料今日就起左底

Cls! 左邊啲資料可能係真但右邊嗰個根本唔係佢！張相係前晚#metoo 集會相！

但點都要report 佢哋同埋下面呢個！

Instagram: https://
Google Drive:
附件Excel檔案方便HR 查閱

放心一定大把無腦藍絲信
btw 已report

舉

唔該晒，資料好詳盡可以做嘢！

黃子悅？

班友7到用黃子悅相，弱智無下限。

完全唔同樣

鳩吹？

係咪on9班人

on9還on9
但係要report

好靚 藍屍敢唔敢擺自己個樣出嚟

推

人地係話段片中人係呢個女人扮，唔係話爆眼女係呢條女喎

Registrant Contact Information:

Company English Name (It should be the same as the registered/corporation name on your Business Register Certificate or relevant documents): EXTRA YIELD LIMITED
Company Chinese name:
Address: N/A
Country: Hong Kong (HK)
Email: email@ecshopcity.com
Domain Name Commencement Date: 28-10-2015
Expiry Date: 28-10-2019
Re-registration Status: Complete

Administrative Contact Information:

Given name: MR.
Family name: LAM
Company name: EXTRA YIELD LIMITED
Address: N/A
Country: Hong Kong (HK)
Phone: +852-31110822
Fax:
Email: email@ecshopcity.com
Account Name: HK5036910T

Technical Contact Information:

Given name: MR.
Family name: LAM
Company name: EXTRA YIELD LIMITED
Address: N/A
Country: Hong Kong (HK)
Phone: +852-31110822
Fax:
Email: email@ecshopcity.com

Name Servers Information:

On9，你話唔係爆眼本人，
即係間接承認爆眼真有其事，仲起埋底。
即係知道中共想搞9佢。

Cls, 屌你死藍絲.

黃子悅嚟 啲藍屍好撚膠